太興$36一個早餐 多人到要拎籌排15分鐘

香港人太有錢

坐低叫完有人送埋黎
好過大家樂大快活
買完要自己拎又要搵位
你又唔係唔知朝早
一大班廢老坐晒係度睇報紙鳩up
凈係拎杯水就坐一日
相比之下太興只係比多幾蚊

太興早餐吊打全香港

晨早一杯冰震幻茶

廢中先吃太興

36蚊已經算平

杯奶茶幾好飲

翠華加左價要37蚊，之前34蚊

翠華早餐來來去去都果幾款
太興個滑蛋好食

整體都係大快活最好

大快活都想加個通粉都四十幾啦

iron man

辣肉碎米粉邊間正

大興好多分店都要排
之前有coupon 買83折咗右

不過不失

30幾蚊平㗎啦

我自己煮早餐嘅

大興定太興

其實係太興

茶餐廳中㐲有78成
太興中伏34成

貴嗰10-20%
我會食太興

巴打你好肚餓？食撚晒啲點

衛生環境座位 都好過茶記

有d心得咁啦

大興個濕炒河

係

一粥麵都有依味野 送餐 又冰奶茶

$36都算茶記早餐公價啦
太興服務同食物質素都好過9成茶記